［認真］點解上帝咁睇唔開，燒尻自己間聖母院？

上帝係唔係打邊爐唔夠gas屎

上帝借個火姐

因為想起過間

大陸都幾千間，濕碎

反叛期

係神比你地既考驗 睇下你地會唔會起過間

法國總統馬克龍表示，這是一場「可怕的悲劇」。
他同時還讚揚了消防員們「極大的勇氣」與「專業精神」，表示「我們將一起重建巴黎聖母院」。馬克龍還表示，「最可怕的後果得到避免」，承諾將發起一項國際籌款計劃，幫助教堂重建。

耶撚又可以cap水了

無圖開post嘅後果
燒你老母間教堂

基督撚唔同意聖母嘅存在 燒左佢

比信眾既考驗

想bbq見佢成爐頭咁

神既考驗來，你識條撚

考驗建築工人既修復技巧

破壞既概念係源自印度教「濕婆神」嫁wow
上帝係咪同濕婆打牌果時出千

成日有咩災難都話上帝既考驗
咁火燒聖母院係上帝考驗自己？

因為見到老鼠安條片

上帝點蠟燭唔俾呀?

上帝乜都夠
就係唔夠錢洗 要籌旗

法國咁多蛔
起完遲早咪又俾人拆

同魔鬼打交道